八三一既有歷史意義 亦係和理非突破自己的好時候！

八三一唔需要同唔使當做最後一戰！
九月有機場月 美國復會等等大技未出！
儲左咁耐氣你唔用？！

八三一只係十一預演 亦可當作日後全無不反對通知書的行動

睇我地香港有幾多和理非願意突破自己！眼見咁多不公義既事發生！一百萬人港島行街係基本盤！

八三一 港島遍地開花！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
寧作飛灰 不作微塵

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Pishhhhh

總之要人啦

Pishhhh

推

港島要人！！！

千祈唔好陣地戰

港共肯定已經報咗天羅地網大搜捕

敵進我退
敵進我退
敵進我退
敵進我退

目的同全世界講 你反唔反對都影響唔到大家出黎既決心 和理非係永遠唔會同勇武割蓆！屌你老母！

大家記唔記得721 之後個日又話刀手又性，屯天元連銀行都落閘，最後有無事吖？

聽日和理非一定要出，唔係要你衝，你自認和理非既，你就要相信「理」，你去行街可以告你D乜！？

聽日絕對係人數決定一切！

照住去

心情沉重, 但
8.31 突破框架
全民表態